問問，有無D軟件/網/APPS，可以將一幅圖入面既語言翻譯？

有無巴絲打知

例如有幅圖，入面有D泰文字，想UPLOAD張圖上去，按個制，佢會翻譯圖入面既文字？

其實google translate 個app做到